有冇可樂撚？

有冇人日曰都要飲可樂？唔飲瞓唔着屌

以前一日一至兩鑵
成日比班fd屌尻我
慢慢就介左了
宜家一星期先一鑵

可樂有咖啡因
其他汽水冇
唔知仲有咩chemical係得可口可樂有

我日日一定要飲返500ml+先安樂

只飲ZERO紅色太甜！（減肥撚）